3 octubre 2019

Esta vez quisiera contarte que lo que se dijo en DP-2019/09-01 fue algo incorrecto, ellos dudaron  
de tu capacidad de entregar el trabajo.
Y eme aquí, está el informe completo y con unas gráficas maravillosas.
Te agradezco mucho tu labor, esperamos contar contigo.

Atte Peter Veneno
